[瘋狂睇Netflix] 最新有套紀錄片 <惡頂大輯錄>...好撚核凸

好核凸

專講核凸野
例如：

一對男女 專食核凸野...生鴨蛋...牛春袋...蠍子...

講一個鬼婆專養老鼠，大大隻白老鼠一齊訓不特止
最後仲想去野生捉一隻 坑渠老鼠

講一份化糞池工作...當池入便d 機件壞左...就要派 「潛水員」落去 結結實實的屎入便維修...

暫時睇左咁多...好核凸...但係好撚過癮

Squeamish

希望無串錯

名

bookmark左遲d睇

終於搵到link

一陣食住宵夜睇

屌你鴨仔蛋

堅係有隻鴨仔

美國netflix無

會唔會有中國飲食特輯?

好核突